# ML stuff from MTS SDA.

### HW3
- [src/models/](src/models/) - моя реализацияя моделей KNNRegressor, KNNClassifier и KMeans
- [example.ipynb](example.ipynb) - пример использования моделей совместно с пайплайнами из `sklearn`